【求救】Note8屏幕鎖定問題

唔該各位巴打
我前日買左部note8 琴日打機都冇問題 但唔知做乜 今日部機打機果陣一遮住鏡頭就鎖定屏幕 出返game試都係咁 搵唔到點熄左呢個功能佢 各位有冇咩心得

試左唔關始終注視屏幕同屏幕逾時事

未試過
有冇試下其他app係咪咁

用緊skype?

三星咁高質素唔會咁架喎